覺唔覺Eason首漸漸吹大左

好普通

覺，以佢嘅能力黎講好唔掂添啦

咁早起身？

eason吹大咗

唱功麻麻

蓋膠貢早nineup

直頭垃圾

系！

商台仲要成日播當神曲

呢句真

超越到四季先
拎埋全年至尊金曲
我知之後實有人特登會話四季好聽d 不過我覺得仲悶

四季都係吹大咗

四季已經嚴重吹大啦

坤哥首精裝追女仔吊打

Hi can囝

商台最鍾意幫佢含能

蓋清咁早就鳩嗡

瀨詞不如瀨埋曲 岸鳩鳩

我屌你

聽eason 的都係on 居

唱到讀書咁

唔係eason唱邊有咁多人理

陳詠謙啲詞真係好撚普通

以前好好
不過愈來愈垃圾

垃能圾

不嬲唔聽垃圾

eason垃圾

積你個福

好多我，你

啱阿
聽歌都有客觀評價 連登仔

一陣死忠話你唔識聽歌

高登先多 呢度少

陳泳謙呢啲真係要捉出黎打

廢中先聽

禾地00後child登仔緊系聽k-pop

Eason=牙朗, 廢隊友

虛狗

bosco屌打咗

mv d女都屌打

見到陳詠謙都已經收咗皮

哈哈有次有條友唱四季唱到一半自己都頂唔順直接cut

如果比波斯高唱會好好多

好似林憶蓮首沒結果

唔好賴哂落詞到啦 根本成首歌都普通料

agger,極普通

屌得少就真。份咁既垃圾詞都拎黎用

垃圾詞
分分鐘黎緊成隻碟都係條陳泳謙作
聽完一次都唔撚想買

陳詠謙duo band架嘛
分分鐘佢包埋碟添啊

今年又想推到佢攞

死忠都咁話，聽完覺得無咩感覺，好普通

支持牙蓋

回曬塘啦 eason

覺，冇以前嗰種會聽好多次嘅感覺

係eason唱就會俾人吹奏架啦

波子哥唱歌仲好聽啦=,=

作為死忠都覺得一般
但最弊香港人最buy呢啲歌 3個星期都冇mv views數過1m

好正

唔好聽

Yes

講慢情歌 誰來剪月光屌打

我覺得曲先大問題，根本就好撚唔好聽，聽完冇段melody係記得清楚。詞又太普通，完全帶唔出意境，根本代入唔撚到感情，一啲欣賞價值都冇。
總結：垃圾歌，不聽也罷

真係唔好聽

真係吹大左

根本就唔好聽

一般口水歌

一絲不掛先係神曲

從來未愛你,漸漸,可惜你愛懷念

比bosco唱會高層次啲

屌你老母陳奕迅h3m之後冇首廣東歌係得嘅

系

Eason玩另類啲又唔好聽
玩返pop啲又變左罐頭
回晒塘啦

The Key隻碟都好襟聽 但之後

The key 系好正喎

坤哥牙fred屌打臣又over曬呀話, 雖然臣嗰首野系唔好聽

普通啦

跟本就唔掂

你識條撚咩on99

我覺得ok喎

漸漸我甚麼都不想逆知道

真人好撚串

利申:共事過

對上一首會狂loop ge廣東歌已經係無條件。
呢首歌如果唔係eason唱根本唔會hit

兩隻廣東碟都係衰係詞度

不如咁講啦
曲詞都普通
係Eason唱先救番首歌
你幻想下搵任何一個歌手唱
都一定悶到仆街唔會hit到

古巨基首<初心>仲好聽過<漸漸>

呢個真
呢首歌好容易唱到讀字咁
隻任我行都係咁

曲好好loop
編得有幾多brass愛幾正

the Key之後d碟都唔太掂

佢個人本身就吹大左

佢仲唱廣東歌 算好比面嫁啦

叫做有句金句囉
不過我無loop到
反而四季我有

係the key之後